港足對巴林友賽前逾20警場外戒備 有球迷噓國歌舉中指大聲叫「去廁所」

人大常委會早前通過將《國歌法》納入《基本法》附件三中，港府已開展國歌法的本地立法工作，計劃明年向立法會提交立法建議。香港足球代表隊今晚在旺角大球場友賽巴林，賽前有約20多名警員在場外戒備，記者向在場警員查詢，他說「唔方便講」具體任務，稱是正常操作。

大會在球賽開始前播出中國國歌，仍有球迷沒有理會部分港隊球員早前的呼籲，繼續噓國歌，也有球迷大聲叫要「去廁所」離開座位，亦有個別球迷舉中指。

噓佢老母！！！

港支大戰直接嗌屌你老母

中國國歌 噓

垃圾警犬
旺角周街死道友唔去巡唔去拉
做呢d 鷹犬野又咁撚疊碼